Clip Studio Paint Summer Sale 減價 4折

22/6 ~ 27/6

終於等到了

用緊Pro諗緊上唔上EX好，但係睇功能List多咗嘅嘢我又唔係好用